十一全港不消費行動 大家參唔參加？

比d毅力啦香港人

有冇文宣幫下手

參加唔到
本來已經幾乎不消費

出街就自然消費，直頭自發民間宵禁啦！

出街就自然消費，直頭自發民間宵禁啦！出街比藍絲打，唔好叫人救你

已經日日都不消費

儲錢我最叻

same